RV小隊IRENE最新CONCEPT照！網民驚嘆：這顏逆天了！

美瘋了我的現

Mood Sampler:

你咪撚痴線

個背好正

信我..真係唔係你諗咁樣...18+

18+?

靚靚irene

很想與她瘋狂影相

你聽我講埋先啦 我算好好嫁啦 一間你睇下下面其他人d comment先你就明

網民驚嘆： 這逆天整容技術

哇 我射爆她的腿

要呢個女仔著住呢套衫瘋狂狗仔式佢

想打巴佢

開始走走地樣

如果正個顎就可以變irene
我都去正

想後入

你腦退化

無災仔咁正
不過都屌得過

你有錢咪去 整容醫生刀話整佢個膠樣13萬搞掂

咁閪娜個膠樣要幾錢先整到

今次真係想cumback..

又黑娜連

點解我會覺得有少少田蕊妮feel
當然Irene靚好多